有日圓菇碌行行下仆親

就變咗做柒菇碌

話明圓菇碌點仆親
0/10

0/0

收皮啦 以為自己好幽默?
0/10

佢係好撚幽默

係幾好笑wo😂😂😂
10/10

😐

樓主就真係柒菇碌啦

呀bob個頭圓菇碌都會仆親啦

佢用個頭行路？

笑咗10/10